「關愛隊」修例建議擬包括警察優先投票 政界憂火上加油！

黑警=廢老

好呀
以後將班廢老同警狗歸類做同一類社會垃圾
佢地夠膽同班呀婆一齊排
我地夠膽係隔離笑鳩佢地

全香港好似得班狗要返工咁